炮台山 北角一帶有好多慶祝國殤70週年旗桿係街等緊我地

想引人去北角比垃圾福建豬打?

係10月1 國殤日 入去拆佢！

局黎，引人入去

太古都有

我見到有人旗布底向下拉旗頂布就穿左
塊布sir落黎
支那野

幫手推呢個post仲好啦

[分析] 十一點解要遍地開花

國殤日你係咪唔拆？

自燃

.

推